Stop我打機 但唔係要同我做啲咩 其實你想點？

好多時候同女友都一齊喺房hea

有時會一齊睇戲 有時各有各㩒下電話

咁佢會自己煲劇 我都睇下youtube、連登咁

咁正正常常說各有各玩 冇干涉對方

次次我開始用電話打機

佢先要癡埋嚟 叫我唔好打機啦

我試過有聽 就算stop唔到 都睇下佢想點

咁我熄咗 佢又唔係有咩特別

佢就純粹繼續煲劇 唔理我

但有時我就唔停 就一直喺度我唔理佢呀又盛

最終今日又發埋脾氣

大佬啊

我唔玩嗰陣 你理都唔理我啦

點解一定要我一開始玩陣就要咁樣搞呢

我冇話一定要玩 或者 打機好重要

但咁樣真係搞到人好撚灰囉

感情問題一律建議分手

幫佢含

唔比佢煲劇

bam 一次要佢吞精

你係隻狗嚟

只可以聽聽話話隨傳隨到
唔可以做自己嘢

分手囉屌你老母

感情問題一律分手/
直接硬上佢

女人就係咁

點解唔扑野？

咁讓個女朋友比我

一齊打未

咁下次佢再叫嗰陣 你咪打住問佢想做咩呀
如果佢唔答你或者話 無呀
咁咪唔好理佢繼續打